五毛dewi真係好撚滋擾

死返香討啦五毛

最弊回應咗佢地都唔上水呢

dewi老母俾連登仔屌撚到閪都爛

Block 左

+1

我冇block佢
要睇住佢呢條冚家產
費事佢教壞少不更事嘅會然

完全封鎖左佢算啦
講d野完全冇value又廢
個名又柒 整埋d濕鳩icon起度

不嬲都係直接block㗎啦
同五毛罵戰搞死晒啲post本來應有既討論做乜